林鄭個柒樣串柒柒根本就無悔意，佢個柒樣好唔順氣。

落台啦屌你老母。

點解你會覺得佢有悔意

咁多人屌佢都無悔意。

比人屌得多就有悔意 咁支共就唔會選佢啦

咁又係

淋病柒婆下台

應該開始要柒婆下台啦

一定要出

推爆佢

柒婆下台啦屌你老母

真係唔好 團結到香港
佢一落台道氣就散
解決曬其他野先 慢慢再收佢皮

條柒婆肯落先得架。

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

屌你老母，食屎啦柒頭

我都係媽媽 博同情

轉個身 又變
麻木不仁 冷血
好假呀

佢點會有悔意，條氣仲唔撚順緊
明顯想搞獲野領功不成，
前幾日仲想撐落去，但共產黨派人落嚟訓示佢
死頂唔到先扮撚晒聽意見停止搞落去

所以叫條奶共狗落台啦

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

唔係上面叫佢停，佢一定唔會停。

係 又變返之前咁既氣焰樣

屌你老母，邊個放殘體

柒得黎好撚臭串。

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

有冇人識睇相
點解柒婆個樣咁撚乞人憎

奶共狗有邊隻個樣唔係咁?

屌你老母柒婆

佢係台獨呀, 邊有奶共

我年年考第一架嘛
點會係我錯？
一定係全世界針對我

我都出

考第一但奶共有撚用咩

理鳩佢

柒婆食屎

佢成世人一帆風順
所以會覺得自己乜都岩
做唔成都係人地錯

一個講得出黑警執法天公地義嘅人 你覺得佢會認為自己人生有唔順意嘅事咩？

好打得

冇錯 倚天屠龍記都有講
明教如果咁快刺殺左個皇帝
啲義軍就會冇左目標
要推翻個政權就變得更難

而加要做既除左要佢撤回送中條例
最重要係救返69同612無辜被捕既義士
同埋要捉晒班亂開槍亂打人既暴徒出黎
要佢地承受返應有既責任
同時外國幫忙制裁呢班狗官
要等佢地冇晒退路先叫贏

因為有共產黨撐，成班奶共狗撐，驚乜?

垃圾柒婆

好似想爆血管甘，肯定係俾老頂屌爆好撚唔服氣！

應該係，唔係畀上面屌佢無可能收回。

有名你叫【好勝Carrie 】

人地8達通都唔識用，點會明你D蟻民諗咩

佢奶共又識，又奶得咁純屬

普通人做政府做幾年都滑曬啞啦
佢做左咁多年政府高官 已經無左人基本既七情六慾
你點屌佢都唔會有反應
喊都只係演技
仲想佢有悔意?

上次係電視喊

好撚串

柒婆表示： 未來三年用盡全力去攪死d後生
以佢性格 諗緊點清算義士
大家千祈唔好相信佢講嘅嘢

兩次個樣都串柒柒，係咪個樣問題?

環保po
幾時都啱用

兩次記招都無分別

係佢個樣天生串柒柒定點?

唔似天生，呢幾日睇黎佢真係好嬲好多野煩，佢個樣真係閪到我忍唔住笑左出黎

第一場記招串好多